最近追緊個女仔 佢約左我幾次食飯 會否有伏

前幾次都推左 聽晚食第一次
咁主動會唔會當我係fd咋

食完咪知

食m記？

事前有啲心理準備好啲既

放心佢只係想關心下你屋企兩老
問下你有冇打算幫佢地買返個保障？

仲未定

屌 同佢讀緊同一科 大家仲係學生黎

保險 金融??

佢肯約你食飯 點都有d好感啦 點解會有伏？

因為佢唔算外向 咁主動有啲驚

唔係啊

去完咪知囉
估估下無意思

係咪你差佢一餐飯咋

Secret angel

佢想問你有冇聽過Amway姐

今時今日,吾主動D真系好難收兵

吾？吾你老母臭化閪呀

吾你老母

( Show Blocked User - 愛康健吳啟華 )

你當個個福爾摩斯？
聽一句佢約你食飯就知有冇伏？
去啦屌你咁撚大個人生人唔生膽
大不了咪蝕左餐飯錢

樓主我係咪識你

勿相認

屌佢話原本諗住食food court
是咪fdzoned

做乜野

樓主應該係驚俾條女落藥，再俾人輪

出左黎咪知係咪伏囉

佢唔夠錢食飯炸

個日本身約左男神 點知佢唔得閒 咪搵你zip時間囉

系你老母

好撚多5p仔

我屌你老母臭閪 吾你老母系你老母垃圾

食完咪知囉屌你

有女約都唔去？ 又唔問人返咩工？

如果俾錢個時 話自己無錢 一定係收你兵

食窮樓主

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

我諗唔會既又唔係食貴野

佢pt幫人補習咋

沿途行行下 佢見到樣野話好靚好想要 你會點做
有d女好攻心特登簡個地方經過某d鋪頭然後話不如入去睇囉

係咁既話 未係男女朋友之前我唔會理佢
未拍之前都咁 拍左仲得了既

兵

幫bb搵個老竇姐
冇野嘅

天地有正氣，當兵就係你

佢一定會嗲你 信我 我中過伏

點解咁就係做兵？

佢唔似係呢啲人既

留名

吾你老母 系你老母個閪

記住食完report啊，等你

其實有冇人識點應付女仔嗲人攻勢 下下請佢食飯又好揮霍，唔請又好難拒絕得有風度
我自己就會話一陣請你食甜品啦，但最後其實都係駛多咗

男人點會頂到啊

食完野喇 報告下先
其實今次第一次同佢出
大家都係問對方啲野 都睇得出佢有留意我啲野既但無咩曖昧野

另外想多謝果位起又一城food court執到銀包果位佢大頭蝦漏左銀包起個位度搭緊地鐵之後狗衝返去拎返

我地食完就走喇無行過街 因為都幾夜

你遇到個好女仔

屌其實我一路都覺得佢幾好
只係佢睇落太好驚會有伏

唔係識你真人，你係咪main ad

咁唔知喇我main mid同 ad

但應該點進一步 大家相處幾舒服 有啲野明明無同佢講過佢都知 又留意我like咩post 但就無咩曖昧野
約好左遲啲佢病好就同佢食放題 有無咩建議？

威啦

但唔知下一步點做好
你又溝唔溝到女

把握機會 照你咁講人地都開左門 等你行入去咁

唔會啦 由頭到尾都無講過佢啲fd

唔知啊 之前試過同其它人曖昧但最尾無野
所以而家淆淆地

屌呢兩日佢都無主動搵我啊啊啊
雖然考試係好忙姐